hi 淡友 (335)

1

比like 先

跌穿252有無機
追唔追好

6

250...

個group好鬼人

多*

HI

lm

牛過夜

以後唔買瑞字頭

全世界係得爺閪咁ON9跌5.22%

好撚大棍啊

上啊

升返哂lu

好不安 追唔追熊好

求group

65376廿手過夜要幫今朝d牛報仇

陽燭大成交

佢賺緊60幾%

反彈嘅時候到了

搞掂，食飽

今日穿腳, 準備破頭, 仲淡?

屌 突然咁多牛佬!!!! 有古怪

FATFAT

沒事巴

佢食左

彈返5 6百點俾我沽

一個人食？

大戶都怕左你

全部去哂做牛軍

無力了，扯左200點，算係咁

係呀 入左8球貨 一倍依家

冇力

牛得幾格

幾日跌300點
ON99咁

升返曬嚕無事嚕

大戶：撚我咁多次，仲唔輪到我撚返你？

今次到你比人能
你睇岩哂但走左

係咪架
我信晒你架喇

納dee轉埋燈

你好得閒

我240牛，come

千六萬

依家60%喇

沽爆佢

賺緊120點

唔係 8m 股呀

你包起間麥當當？

道期無晒事咁嘅

貨

聽朝數錢

又賭含撚 ？

打穿 275先

期，見到大戶手影，跟左

轉得咁快好難跟

聽日彈上258再沽 仲唔fat fat

今次我G持你喇

神果然係神 跟唔上

無vs
2個都牛左

好大粒十字星 大成交。。
call 唔cal 少少 賭下

壓彈弓

牛還牛，記得個信念

廿格

比力你

牛得？

一定啦

信念係乜

我做期咋 4：30前一定走

我入錯左隻12000換股
換返 10000的話同你差唔多

布兄 call 邊隻搏反彈一日好
175?

我隻CALL好性感
好多人CALL

期指喎ching又問冧巴

唔洗vs佢兩個劇本無衝突

fd:個市你無料玩的 你會輸埋間鋪

打穿2萬3！

緊係2318

期待報復性反彈

舉咗手

883 大陽燭

屌係咁升

真？

999010

含撚啦今次

太過熊心壯志

高J熊個班，我想講
抵撚你死啦

同我升盡佢

咁樣抽高返少少收唔係好事

聽日又有位跌..
杜期又冇得博DEEP V

身手唔好跟唔到

坐call 過夜，求屌醒

用來撚圖表派, 高成交十字

身手唔好等258

唔gun了 等聽日再玩

今朝高J左2318熊,
係咪要左CALL右熊互搏

有料

出左價外

熊軍會歸來

布神，跟左13541
睇咩位？

老美剛剛先插下， 港女有排出水

27305出價外會跌得快

布神 空倉點部處好？

我好蟹 隻中移

殺死我咁多牛兄想走

今日睇268-270

等機會

好彩早排走哂牛

唔係就仆街了

布神有問必答
好過阿拉丁

今朝追左10蚊put 坐緊8格

3 5落緊山

連指又發揮威力喇屌

250牛 加 248沽 1:2 過夜
會唔會好d

輸緊幾蚊玩下

養緊蟹
加埋中移 2大隻

溝囉 呢啲垃圾股實仆街嘅

26619 高追左坐緊5格 好想放

聽日肯定反彈

fat die

唉 好撚灰 2點幾買左牛 止蝕左 依家升番個double

回返一百點比熊

震熊

25300-1

引牛？

岩岩哩30分鐘chi9sin

又撚狗

應唔應該牛過

唉 睇左成朝唔夠膽搏 臨收市就抽升

700真係好垃圾

布神 已經入返所有沽？

買定離手!!

左一巴右一巴 休息下去旅行先

係唔撚係架

同道中人 次次即日反手都會奶番多少

趺返啦 冇事啦

引牛

我信心過

留名

又撚狗屌你

CFU賺左未

你又坐住牛過?

過夜。。。 牛：熊 3:8

死返落去啦

已食，袋3k
謝謝布神

好彩冇貪心走左隻牛，照頭早入等到而家

睇黎得我輸錢。個個收錢

頭先幾多人中計入牛坐緊？

好貴

我連零用都無呀

蟹恩 中移係咪放左?

又落返

諗住坐到去265隻CALL
唔知有沒機會

呢下回落都幾明顯 有冇人加沽

信念話我知美股未跌完, 熊過

掛住放牛無加沽

入左啦??

真係好吸引想牛過

吉倉保平安
美帝尋日跌完8舊
起碼要回返半上26000先再跌

彭巴頭先入左隻牛走左未？

10手陪下我

咩道理

臨收市都要撚一撚, 當人on9

留名做記認 又想bin人

高J左牛

回你老母臭
得返 2格

252果陣入左

但賺左好多經驗

大戶恩坐緊
我緊係坐

但依家枝日K又好似麻麻地咁

沽爆佢 25000

睇3 5 盲既都知會落返 不過我冇加 吉倉聽日先

點解既 唔洗租樓 搵到幾多洗幾多

成倉D熊+埋 仲貴過D 正股.......

一步跌到240算啦唔好搞咁多野

。。。。。身手

咁咪升左囉
升緊30點呀

可唔可以呢幾日比啲利好消息我阿

垃圾，挾得個一陣

美股今日一定一跌

如果今晚美股再跌 你估聽日港股仲彈唔彈到

我

係阿
賺緊2格CALL

u 牛軍

嘩, 好叻叻呀你

又發達

我DUP哂地，得返2格，無得比我HIGH

今次沽小米 唔搞咁多野, 慢慢等
我就黎要食五手飯啦
有冇大戶要請打雜?

只可以day trade, 好倉係唔可以過夜

好快24000見

巴打唔好咁衝動

Corr

比我老豆賭9哂
正苦發展東涌個陣收地賠左幾百個比佢佢賭9哂
加洗左幾十萬重新起過間祖屋一蚊都無都留低
過多幾年佢仲出左意外死鬼埋

你地做咩成日俾個膠公仔我姐
咁你賺左錢, 讚下你有咩問題

好，我走牛

唔彈高沽唔到呀 好想沽呀

13541@0.27走左
多謝布神指點

我梗唔會咁玩

又唔見你讚下我

賺太少

call 左 200張 2318
賭下錢

沒SIR好波,下次有錢賺照顧下我,thanks

哦, 咁你都好叻叻呀

唔怕又比人BINC ?

你仲有 keep 正股

0.618?
strong belief?

車, 要你讚你先讚

中移

熊大哥，我牛兄先撤退

求照顧

1000

沖呀 25000

沒料

又比人打番落去，
牛仔過夜諗清楚，仲有2分鐘

收1000 幾好 唔錯 KEEP住個勢

咁佢係我CFU, 緊係讚佢架啦
佢將畢生絕學傳授晒俾我呀
你呢? 你傳D圖俾我, 我都睇唔明

賣完D牛冇反手
失敗

屌佢個老母狗撚到冇得再狗
15:58 一加call, 即刻食左一棍

震熊引牛！大戶又win

財演, 岩岩玩唔識跟佢入D細價股, 講到隻隻好勁, 一入就坐到PK

仲有1分中

係咪得我吉恆倉過夜

無位入返淡倉

輸10格走了

見你仲熊緊，不了 唔同你對賭

美期彈 香港都唔跟ge

call過

我
今朝賣左熊就無做過野
唔玩住

今日賺夠,吉倉過

直接熊一底啦

比D 力 2姑2姑2姑2姑2姑

賣牛果陣同而家差成百幾點

我洗咩捽碟

聽日再入5號同屎米put 今日已經食哂

彈老味咩, 岩岩回番百尻幾點

日線唔靚 唔敢試

[member] 細細注熊過咗 蝕哂當捐錢

我個fd老母又係圍村 同一d禁區有地 政府一收就發左達 香港呢邊喎

我發覺4點後先跟

最後一分鐘想入牛 但遲左一步

扮野

4:00 期指開始要慢慢仆街

又突然不蟹了 好正

13269跟大隊

仆街，無睇時間

聽日先開過

柒頭熊有兩格食

一D都唔慢

睇唔切 留左兩手牛

講真啊 諗住入遠少少 聽日唔彈星期一都彈

係咁撚狗架啦
次次有大升跌都係開盤反映晒

今晚見249啦 大家話好唔好

屌米put食左半
聽日再入恆熊同屌米

入平牛聽日睇路

我做埋手頭嘢去流浪喎，洗吓啲臭錢味

買牛輸錢
買熊就贏返
搞左成日得個吉

其實唔係老豆賭9哂都唔會搞成咁
佢豬左成200個我屌佢
所以我呢世人都無賭過馬

要去到8:00先快...

呢樣又真wor
就算聽日唔彈 weekend一定有野出

立即向下

如果今晚美股再跌拖累埋恆指 呢到會死幾多臨時牛軍嘅熊軍？

期入牛定熊好

係囉, 總會有1日彈

偶像

估到你

馬，牛，熊都係賭動物

我同你相反

仲有5-6千點水位

真 但股市無假賽事 馬有

所以依家都幾心痛冇牛到

十幾格忍唔住食左

高J熊過

10手profit 248牛過

爭啲call咗 qq

偷師成功 技能get

我教你捽碟

臨收市高追咗150手熊
是否不智

所以要好節制咁玩
唔可以好似佢咁賭哂d 錢
我每個月都入一舊錢去我老婆個戶口度
佢個戶口都唔用gei 張atm 太耐無用壞左都唔知

咁唔應該過夜啵，依家又到轉角位 好易奶野

我好撚high

無睇到個時間

今晚呢到應該好熱鬧

多謝布神既領軍

夜期送錢時間到

點同姐，你太勁

買21800牛冇得輸

之前一早講過星期四開始反彈，睇埋聽日就知我岩唔岩

坐貨迫住過夜?

叻閪咩
琴晚得果一注蟹熊過夜
QQ過夜就發撚左啦

得最尾先大波 其它一個裂口就唔鬼郁

入手位

24880算LA 88

我想你岩

晴巴都唔肯定

美期棍落

算啦, QQ 都痴撚線收10日負數仲要最後個日-19.4

跟

最後手上得13269過夜
有無同路

幾多CM既棍

我都早撚放咗5仔同qq,唔係隻qq熊又多70%

5仔熊rubbish
無放都係多10格

美期都chok埋一份

早幾日開左張short put搏反彈少少
一晚就輸到陷家剷

我想你岩X2

我想你岩X3

ALL IN 牛

C浪中間個反彈完全唔計？

重手左小小，大家覺得可以點部署？

全球經貿戰：易綱指所有貨幣政策都以國內經濟為主要考慮

中美大戰轉至金融，人民銀行行長易綱接受內媒訪問，未有正面評論人民幣走勢，主要談及目前中國宏觀經濟運行平穩。他稱，過去一直強調去槓桿，現在槓桿穩住了，是個重大的變化。

他又指，目前國有企業的槓桿率持續下降，地方政府的負債可控，防範金融風險初見成效，年初預定的增長目標可以實現，有信心中國會穩定及有序地走向高質量發展。

市場關注中國貨幣政策走向。他表示，目前人行所有貨幣政策都是以國內經濟為主要考慮。從消費、利潤、稅收和國民經濟的名義增長率等各項指標來看，經濟都在一個不錯的區間運行，當中以內需中消費的貢獻最大；國際收支大體平衡，金融風險總體可控。

應該就出招喇DKGH

24800樓下先會牛一下搏反彈

59694死左好耐啦

Dow Jones 30 Futures -247.0 -0.97%

等傻q彈啦

59646喎

唔知聽日會唔會開高呢上返BB底 上到就可以再沽過了

9-28 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

今晚沖去24880

全國都課緊金比呀爺 好快就出招

揾人過黎扑暈我

睇清楚d先

自斬

多你一隻蟹(中移沽)

見到個日期再見到596
永遠懷疑不死熊

又話殺今日266熊

我都蟹緊13269
不過坐下先

唔好打住喇屌
比我賺返轉先喇

利申：小弟仲未沽

連登遊戲
美股今晚
暴升
LAI C

一係再跌多300比我入牛

全世界牛三GOGOGO

2318牛過

暫時睇期去25070

中移你肯仆街未

coco仲差幾多k
一齊加油

冇搏反彈

8日跌2500點
Put 加極限牛 如果咁勁。又學到對沖

我愈沽愈多對住佢 好驚

道期大爆升, 牛軍沒事了

25,272.0 -247

唸住殺完直落

暫時統計
暴升 4
LAI C 18
大部份人希望美股LAI C
十分黑心

牛過
傾個電話走唔撚到 我屌

有D後悔，尾市放熊入牛

巳後唔博小反彈

俾人 bin 下唔好咩
有得進步

你已進入淡友討論區

因父及子及聖神之名亞孟

重溫下今日焦點

1. 唔好搏反彈
2. 250 即市搏Q call
3. 941 誤中一倍
4. 3968熊要食哂
7. 1810入價內要食，換一半去價外
8. 淡倉起碼要食一半

g 持

如果大倉係今日食
不得了

當今日行完A浪都7888點，咁C浪咪⋯

估計聽日高開跟著直插247,下星期一大反彈

全部跟足，多謝布布

我真係262平左8成，264回補完，再等252平一半

吉倉

252守到

坐等264

我好似265食左半
262食曬
跟住呢幾日都係daytrade

如果係成個倉唔郁278到而家先食加埋個股
真係不得了

2,4,8都做左
就係第1點冇聽話
今晚訓唔著

Miss 咗qq 果廿格

many?

我 依轉落黎1.7M

布神係咪要捐錢

岩岩好2M 無多無少

可能你中呢 我都睇彈，只係萬一唔中，又跌一千又輸

神

33500-7888+2000-15000
=12612

我睇聽日高開低收

我是圖表派

Qq, 388 各 30手牛
希望今個月D profit 唔會一舖清袋

唔捨得你
點算先

咀下佢

道期一大棍

你咪搶大家既工作

呂布睇彈
今次我d 平保call fatfat

我專登去左睇

葡萄

佢講尋日彈喇,

人有悲歡離合，月有陰晴圓缺
可能會有一日過嚟搵你老婆飲茶呢我

his wife

牛/call 過夜
熊/put 過夜

利申388call

QQ 會累死你

咁大個裂口 我估應該補唔到

佢老婆歸我

我記得尋秦記有集係講
要學左手劍
跟住條女要俾佢姦

可以做牆紙

下

一齊沽到落萬二點 大家話好唔好

8500終極目標

qq 似係想行 天九波

左手profit恒牛，右手屌米價外put，唔撚驚

咪撚睇咁多cctvb啦

8500咁淡

跌到一萬點 每個月都買幾手2800

承你貴言呀
我新手 跟大隊28000一直沽
第一次反手，好淆
求 心靈慰藉

留俾個孫

驚就唔好買
買就唔好驚

夜期跌300 mola mola

夠鐘先交戲喇

信念多到熊過咗
宜家腳震

我最保守條數係33500-8000+4000-8000=21500

咁經典無理由無睇過

其實點樣睇到3968 要食 唔keep

霞e! 收返佢個飯盒呀, 未叫action就衝出來

molamola 信念外露 又過多晚夜 今次仆街啦 個個睇彈 奶野

聽日直插180

聽日跌足2000 咁就爽YY了

8500係師傅目標黎 徒兒跟隨

正股比狗玩

牛簽仔輸profit 定係 本先？

琴晚贏小30個灰機左一日。我今日要佢還足比我

輸profit加本1-2皮掛

粉紅色既湖

又-1

Son of finance
Time to 夾夾

日日賺
諗緊琴晚買+1過夜果d人

咩嚟？google 下先

師兄好勁 但想問點解買2.5唔買齊頭

1-2皮好易追姐 唔好灰心

有，細細個有睇嘅

我都好唔捨得你 比我幫你含一口ok？

Cc姐有130K輸 原來咁猛料

有冇牛過啊今日？

sickball

真身

但之前果正股加埋之前DT果筆數 就唔止1-2皮

都話收一收皮先 反省下

贏得返嘅

呢個真係回憶，萱萱靚到

白清要走咩？ 我覺得唔會

美期跌389

召喚新手冒險者

排隊啦, 見唔見到好多人排緊架

一個浪就返哂來啦
真係唔洗灰心

正恩既眼淚都貴過人

搞到我都濕了.........眼框

基層奴工 工作需要

Albany la , Margret river etc

D call 坐到爆哂廠

唔怕大行call孖展咩？咁快博彈

交下學費囉

唔得。琴晚執少30個慘過豬錢

sorry打尖，Perth d national park 好玩Fremantle , pinnacles dessert , 會自駕可以向上玩，去pink lake, exmouth 同broome

世上只有連登好

金融之子日日贏但個總資產好似唔識郁咁既

價外20% 個市昇都沒份了

咁我望你汁返50個今晚 我輸左既你包我底得唔得

會withdraws 好唔好

唔滾大D 點買樓!!!

市場巴sickball

柒就柒喇 大咩意

好

太多post 愈來愈難跟布神指引

唯有等下啦 唉 新手係咁

日日攞錢又話你知咩

我都熊咗

屌你

點話點好啦 今鋪柯撚了

我意思係你拎贏左D錢再加注,咪贏得多D

我棄械投降啦, 轉投牛軍, 不過我要冷靜一下先

有錢巴打 算啦 放過我地啲窮西

聽日平開比牛軍好無

杠桿都成百幾倍

wow
mark低先

一d都唔快

市場巴惡到

提款機

驚閪 24608牛 夠做埋黎 輸人唔輸陣 聽日殺到既我無野好講

Fremantle fish and chips , pinnacles 石頭 滑沙
DKGH 去到dessert 比沙吸住車轆。要搵救兵 400aud 1分中搞掂

23800殺突

十手極牛五手profit熊等爆邊

要沽叫埋我

先高開再free fall

正恩呢

留下少少面比我好無

你去睇下道指今年2月

大家覺得個插件岩用可以 助養下小弟
小弟初入市場整出黎 方便偷睇
但小弟唔識玩 己輸哂

唔得
要裂口

做咩事

冇用4WD? 不過我個時都係開架爛車去玩 ，working holiday 窮

識野

Too far for you

我唔想睇 連牛牛都唔想開
等奇蹟打救 呢個大意真係貴

聽日24000 我就食了

dlgh咁撚柒

就是Working holiday 但是租車

今日見到好多新人

你老婆正啲定高鋒期圈圈正啲

牙籤巴 聽日我既命運同你今日一樣

有冇得開實出黎
我禁下制佢都收番埋

就黎想小圈子

學布神 put加極限牛

我今晚老撚都唔close。close左退出IG界

尋日會高開幾多

牛定熊

圈圈咁黑好似賓妹
中裡透紅先正

唔好喇 我一個人死好喇 唔想有下一個我

我跟你搵食
你沽乜我沽乜

番屋企post Perth 相比你睇
我嗰時在perth主力番工搵錢

好耐無見

白

Date me ma

起點18000喎
無可能

買咗牛中招呀

你條仆街仔真係好命

已成事實了 各大高手睇聽日23800

傷得痛唔痛呀？

有人share都好d,有冇玩到broome? 真心靚個度

做果農

FF

18000

FF come true

大意輸左一次姐
唔好太灰心

我五月時都輸到冇哂咁濟

我都過多左晚夜

屌你食唔少啦
我基本上無女性朋友

痛呀

夜期會唔會試下250

聽日隻吊米可唔可以插50%救我啲牛呀

仲有本追得翻啦

無 主力搵錢
做左半年就去round trip 了

想請教下put加極限牛個比例點計 用槓桿計
未玩過call put 唔識求賜教

0.059 20手 $11800 profit黎 距離學費又遠返

侵侵搞吊米呀！!

Perth 做royal show 種樹

238咁堅

求聽日18000畀我走熊

食同真心結到婚係兩回事

係呀。不過反省下先

我仲記得5月o個次博qq業績好
掉左成十皮落去買391qq牛
點知打完之後倒升

今晚都係唔睇連登
聽朝再見各位

無買wo diu

咩年份去先

講講下好掛住無憂無慮既生活

祝你好運 高開聽日返來變返熊軍

布神話7:3。
以布神比果隻put為例 升左70格好似 都7000蚊 你極限牛 都2000蚊左右姐

大學同學
行到而家
出面社會又靚又唔現實難既

相呢

你做咩咁灰

佢好似牛左

佢講到輸梗咁做咩

十皮

同緊各大高手對賭 個氣勢已經食硬我

唔自爆

美股有冇number 救命呀

好似肩哥咁

我就係成功既例子

你執到啦！
我大學果件

無訊心

分享下 話説早幾個月 700仲有45X既時候，我已經勸身邊有貨既朋友沽左佢 佢400幾蚊入 點知俾人屌我不識時務 話國家隊必勝 小米IPO佢仲走去抽加上市入貨

恆指插到28000左右，我叫佢開熊做對沖。挑！佢又當我耳邊風

宜家？哈哈

佢之後 下一個就係我

謝市場巴

66姐唔係25212+1咩

可唔可以搞中移先

係ar 諗緊減唔減返

有profit係手，小注牛，打左咪算，你過夜都係上賭船姐，仲有屌米put，驚咩

求教學 想學野

一齊沽啦

道指開市前應該又會扮升一陣

琴晚試260
今晚試250
老美今晚又出事啦

算啦, 其實我未入呢個POST 前我估我都係呢啲死坐爛坐人

呢度真係學到好多野

當出左部512 xs max 個心會好過d

晴晴巴唔係牛過咩

dlgh 好羨慕

未必輸既
不過我唔會博囉
個市係好需要反彈既
但係暫時個市無咩力
又無咩好消息
我都係超遠慢熊過
想參與但又唔想豬太多

佢0成本

一棍

多謝

但你用緊Iphone Se喎

嘩吊夜期死啦

邊到睇

我覺得好正姐
未必個個都係咁睇
我岩咪得囉

屌你又轟

Like你

新人入post, 今日輸四位數

仲有熊市開put點會返唔到家鄉呀
你開280 call 可能十年內都見唔返

輸四位係到好細咋

好正喔, 同同學一齊
我中學都同過一個同學拍拖
散左無耐, 就轉埋校

堅一棍

我係咒緊隻吊米自保咋 巴打

又撚夜期 直接等美股喇

係到玩既 一注都100手喎

6s plus

聽日唔睇市啦
Profit話黎走黎 話走就走

sources?

之前贏左錢 出左新機 依家.........

幾歲破處

雙底上緊

都係既，各花入各眼，我家下個人灰到mon住連登post，再唔係就係咁睇書，邊有心情睇女

引咗好多巴打

唔知點解今晚緊張過尋晚

我地唔好再提傷心野，咁既天氣再加咁負面情緒 屌唔撚住

不過佢一條友落街係會俾人炒牌

再沽過

700同恆指一樣

舊年恆指252個陣 700都係267咁上下

why not both...

金融巴想問下ig開倉保證金幾多？

係呀 咁既天氣 我對秋冬天有恐懼架 好似每次衰野都係秋冬發生 今日就係.....

諗住試下一齊又無況咁

你買之前唔會諗？

棍棍有力

一齊討論諗下下一步對策

咁真係第7個呀嘛, 佢之後仲唔認數

你依家無必要喎。聽日先睇下要喎要喎

當儲下星座咋

吉倉 今晚訓返覺好嘅

下一ROUND 24980

一手黨

正常

無射唔計

佢一定好爽

hi吓唔計

預左輸，諗定下一步

無咇屎出黎唔計

未試過屎眼
好似好嘔心

ngsickball

十手0.38入嘅 65376
陪你打靶

夜期都係低水三十姐
唔似會大跌

我都走仙

拉完高好快玩完

美股重點
而家唔洗睇

灰咩。可能大反彈喇。
想知侵侵見到咁 會唔會想快d解決貿易戰呢

唔會咁快講野啦
熊軍個party都未完

屌唔知點計今次

美期今晚好chok

但呢兩日大跌真係關貿易戰事?
如果係的話咁之前做實施左o個陣都已經跌左啦

Perth royal show 在Showgrounds 嗰個站 都係得一星期玩咋 工作當娛樂

籍口嘛。任佢up
要跌就好齊心推冧

大戶恩請小朋友打工?

都係既 無咁快 除非日日跌勁多

多沽多益善

硬係覺得美股今晚又八百

咁細粒係咪有咩疾病果D...

蠢蠢地架

紅定綠先!

香討股海買升了 ,請注意小心仲有500點仆街

仲有500點？點解500點仆街

條友9up當秘芨

借貸都要沽爆恒指

唔知今晚會唔會係大奇蹟夜呢

冇條件綠

一夜成個首期

如果聽日打靶唯有再等等

唔知班美國人有無上侵侵個Twitter 屌鬼

唔係一夜 跟足左成個月
磨練信念

沖爆24950

你買左咩？

咪牛仔 最近個隻

事實證明好多人贏到開巷
都未必會出聲

唔覺今晚會好似2月時咁再整多個800

買左幾百萬股？

小學生都高過佢

牛呀 牛呀 牛呀
仲要All in左
唔知點同老母講

我feel到你會中

信念

幾多？

我有出下聲 但唔叻 無亂跟自己操作做

道指？

買左幾遠？

仲有4球係到 不過係今日極限牛profit 唔擔心

100k
80k 遠牛
20k 近牛

唔通我會成為下一個你

幾皮野

點解要咁做

你個名

我唔想見到下一個我
希望聽日彈高幾百喇

我吊,香討金融版痴線

當碎銀

做咩ar

做乜鳩

唔知呀 臨收市想走 但係老母無啦啦打黎問我今日輸左幾多錢 就過左16:00
成也老母 敗也老母

好多新人 我就嚟變舊人

做咩連派兩次膠俾我

乜咁岩 我都唔記得睇時間

你有同你老母討論炒股？

自己睇下,好恐怖 D POST

可能要破產25次

睇呢個post算喇 香討果班

你咪再 我66姐,我要跟佢發達架

如果聽日258快快手考順下老母

你今日又輸咩

從不上香討
只上兩登

孝

即係點痴線 唔想上果邊

10月11日 牛軍哭喪區

聽講聽日話高開500再單日轉向

股海買升,其他POST 90%沽沽沽(頭一頁)

佢知我有買股票 有時見跌得好勁會打黎問我今日輸左幾多 輸晒未
冇討論 佢都唔玩既

咩倉過present兄

咁我隻牛是咪有一線生機

吉倉
我好少玩過夜
心理質素差

same

今日羊左 之後想搏下
臨收市見跌緊又驚 諗著睇多一兩分鍾
老母電話到

聽日輸左就重新黎過啦
當學風險管理

今日好彩我有過
執幾多

唔知同唔信有生機

今日1400億 都好耐無見過